講堅，10號牌難考定20號牌難考D ?

一個載客攻頂，一個載貨攻頂